一人一個靚仔既煩惱

送部單車比個網友都比佢煩到上埋房

想交個普通異朋友都要扑左嘢先

性交個交

比基佬煩

交朋友唔係用呢個交咩？

膠 呢個

比上不足 比下有餘

晚晚都俾唔同女煩住扑野
無得好瞓
第二日仲要番工

其實真係冇得輸
如果175up, 仲無敵

如果靚仔但173呢

最矮最盡最好唔好矮過165

好夠

咁我就安心啦

連登仔點會有呢啲煩惱

有時自己私下用咗好多努力同埋付出
人哋一最「得啦你咁靚仔，行出嚟就得」
我為咗想人睇我入面我磨到自己周身刀。
我想人欣賞我才能。

真心
唔敢週圍望
好易惹人誤會

靚仔standard 係咩先

最基本最基本
我當你社交圈子唔大，即係果d日復日見得果三四十人果d
有女仔投懷送抱
講繄口香係三年一個
而係三個月一個

講繄唔係三年一個